讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭 賜予世界更豐富愛恨

全中

屌

帽兒須戴血無頭

好人好姐
點解會受隻大粒癦媾
開哂filter都係無死角地樣衰

過眼雲煙用來激派帽仔

大粒癦個樣好似想殺人咁